據 IMDb 報導《Iron Man 3》關鍵角色將加入《Avengers 4》

記得《Iron Man 3》中由美國童星 Ty Simpkins 飾演，在戲中替墜毀的 Tony Stark 打氣並走出迷思的小幫手 Harley Keener 嗎？根據 IMDb 報導，Ty Simpkins 將回鍋演出 2019 年上映， MCU 的第三階段終幕之作《Avengers 4》。

由於 Robert Downey Jr.多次表示自己將在《Avengers 4》結束後，考慮正式從 Iron Man 這個經典角色退役，也讓現年 16 歲的 Ty Simpkins 被外界視為接棒 Iron Man 的熱門人選之一。此番 Marvel Studios 找來 Ty Simpkins 演出《Avengers 4》，用意是否在於將 Iron Man 的角色於此即電影內，正式由 Robert Downey Jr.手中傳承給 Ty Simpkins，目前不得而知。

不過可以確定的是 Ty Simpkins 的回歸，將讓錯綜複雜的《Avengers 4》故事情節更為豐富生動。通算為 MCU 第 22 部作品的《Avengers 4》，暫定將於 2019 年 5 月 3 日在全美上映。

logan

雖然唔係同一架但都係豪華房車

如果係伏線既話就真心屈機

rip

唔通真係幫tony送殯

Iron Man 4 可以照抄Homecoming 大橋
反正之前Iron Man 1 條方程式循環再用咁多次都work

一定唔係接棒
肯定係去tony 葬禮

之後會收到Tony留俾佢嘅一袋神秘物件
另一方面Hogan 去意大利渡假時發現....

發現左logan